【情色時光機】深水埗變90年代東莞街 髪廊密密開老少尋歡

香港愈來愈大陸化，連情色行業也一樣…………
深水埗這個舊區，一向都有由新移民女子經營的髮廊，她們會暗中提供色情按摩服務，「啲髮廊好奇怪，好似以前國內嘅色情髮廊，但係我唔知裡面係咪色情，因為見到好多中年女性 穿著性感短裙，坐喺舖頭裡面。」深水埗街坊阿文說。
近半年來，這些色情髮廊愈開愈多，單是醫局街和海壇街，便有二十多間，再加上附近一帶，保守估計超過四十間，十分誇張，「髮廊啲女人有時都會企喺門口，佢哋多數會兜搭男街坊，問對方入唔入去按摩或者洗頭，而女性則從來無見過有兜搭。」
阿文表示，這些髮廊對附近街坊或多或少都會有影響，「因為有時候自己一個男人路過，佢哋都會走出嚟問你係咪按摩？其實都頗尷尬，又見過有啲女街坊拖住小朋友，行過嗰啲髮廊門口，都唔會行咁埋，盡量離遠少少。最慘係，會吸引好多嫖客來這裡，的確會令環境變得複雜。」
深水埗區議員衞煥南亦說，這類髮廊近一年好像多了，「如果沒記錯，有些鋪頭結業後，就開了這些髮廊。近來我都發現，有街坊投訴，這陣子這些坐在髮廊的女子，因為是隔著玻璃，途人行過時，包括我自己，不知為何會拋媚弄眼，或者叫人入去，現在就是這樣。」他說早前已去信警方，要求加強巡邏。

洗剪吹

洗剪$50，吹就$250

打晒格仔都

老雞

old chicken

齋吹

南昌街公園兩旁勁多

有無人玩過？

睇錯90年代東莞當年東莞咁既質素就死得

五十路

東莞嗰啲就15，16歲
深水埗呢啲就50，60歲

反而而家無人返去洗頭
個個移民落晒黎
d 裝修同果時深圳東莞既一樣
好多區都見呢d 舖頭
但你上到去反而無乜, 上面d 商場好似金鐘PP 咁
個世界好似掉轉左咁

想知x2

如果支爆, 8~80 歲都有得你平玩
最低人仔低左已經多好多model級
仲要平左啲

呢啲可能就係當年東莞嗰啲妹妹仔仔

過多幾年 if 未支爆既就深圳佬包返港女

中國又贏

入面有暗房，有骨床，同足仔玩法差唔多，hea揼骨，然後打飛機，可以加錢開大

details ?

東莞大場出身（20年前）

2047

要剪

依家有錢果批都應該已經包緊香港mk妹/新移民妹/新移民後代

我唔洗洗，唔洗剪，齋吹就得架啦

ching call g ?

落黎香港開 抬高個價錢 斬到班廢老一頸血

嘩大佬
第一幅果個一睇對死人眼同個鼻樑都已經想嘔啦
整容失敗樣

Where

係 就算佢主動chur撚含我都會推開佢

港男最愛支那雞
如果一車車支那雞送落黎
逃犯條例實冇人反

最近啲谷好多神秘房做廣告

加錢or 屎

老雞是沒有人要的.jpg

老老實實將深水埗改為新東莞有得諗喎
將莞式iso係深水埗落地生根發揚光大
帶動本土經濟之餘又可以改善地區貧窮問題

洗剪吹: 100
洗剪:20

Seed?

嘩屌 肥大

仲想要咩detail

大陸又成功趕啲低等人事黎，反而上去好多大陸反生既都唔想黎香港，黎得都係40up，就知咩事，拖低香港

價錢如何？

驅風

之前連登仔先話依家強國做直播+ptgf 好好搵

就算讀唔成書都唔洗折墮到做平價雞

seed你老母咩鄉下仔 一睇就知大陸妹啦

有無咁急呀

支共為咗搞死香港無所不用其極
「黃」由以前東莞轉移落香港
「賭」一直都係澳門
「毒」近年香港多咗走私毒品案件
所以你話6月9日 一定要出嚟屌柒支共港共

雞蟲仲要大大聲講

中間

好多大陸反生

後生*

幫襯嘅都係同一班人

ON99
叫雞都要揾純天然鄰家少女呀?

有啲娶咗隻雞落嚟

有fd 用左700萬買左深水埗幾十年既樓齡

記得係250-350，開大+200

吹功了得 淨吹我又唔介意

個間基本髮就係嗰種專做咸濕伯父生意

雞蟲
叫雞仲咁大聲
仲要俾錢叫隻整容失敗樣既雞
我係你就唔會衝出黎柒啦
你果然無改錯名

傻閪
你條女有幾正呀睇過
你老母我都比過錢屌過呀
叫聲契爺啦

收撚皮啦
有得屌你咪又係成隻狗咁屌

再加埋而家南亞日多，都唔知點搞

醫局街早幾年已經有呢D啦

好似09年已經聽過類似報導

只要過逃犯條列，呢d全部返哂黎架啦

濕了便吹一吹~

濕了便吹一吹

700萬？！

的確會令環境變得複雜。

深水埗仲有邊度唔複雜?

呢D真係"屌"一聲屌你老母死老雞

南昌嗰邊

要睇埋尺價

屌 質素差好遠eo

剪完唔只可以吹，成舊擺落口都得

阿婆都屌

之前醫局街同海壇街試過 試一次好了 ,

連登仔呢頭屌大陸，個頭返去叫雞雞

想光復深水埗

大陸男多女少
d後生女留係大陸做公主唔好？仲洗乜賣身

專才

人類群居以黎就已經有性交易
唔通又係中國自主研發出黎？

正啊

咁既樣。。。

有啲錢的大陸人先唔食咁的野。
上海好皮膚夠白滑，白裡透紅。
湖北妹夠姣，又正上床又好玩。

追港女貪佢夠黑面？

Detail la Ching

第一個原來雞黎架
有佢ig 好似係泰妹

D死廢中廢老

以前住深水埗果邊，大概8年前搬走
我知道有好多窮人，有好多一樓一，但肯定以前唔係咁
上次我去返果邊食嘢，真係多咗好多....全部都係地舖，明目張膽
呢啲就係大陸專才？

d鋪位都冇乜人租
成個社區d老野比例越黎越多

以前大南街基隆街都係膠料公司, 而家執九成, D吉舖無人租, 所以早幾年足浴店開到成行成市, 點知無咁既需求, 轉頭又執左一大半, 近兩年皮具店興起, 又開左一大堆, 真係唔知頂到幾時

有咩攪

咁就係雞
點證明呀

哇屌

中年婦女
果然啊伯先係最大市場
睇死我哋後生仔冇錢叫雞

願聞其詳

同一手法似同一班人

後生仔唔通真係個個少女我唔鋤愛阿婆

後生啲有三字頭

條片格仔都唔打喎 公開處決

樓價變東莞,搵鬼接火棒

都係門口問你剪唔剪 ， 幫你戴剪頭髮條巾果陣唔覺意掃下你個胸 ， 洗頭果陣又唔覺意用個胸幫你洗面

剪完問你條頸係咪累使唔使鬆下

入房咪dup 兩下之後吹頭 ， 加一百有開大 ， 不過無得沖涼成陣味 ， 同埋我去果間得塊板無隔音重聽到出面剪頭髮既聲

我去果兩間都係3 尾4 頭既少婦

記唔記得邊個位
開大總共俾幾多

男人講咸濕嘢就無分國界架啦

咩叫開大？

呢type女正呀 食用年齡剛剛好 啲女人味出晒黎

點解突然多左吹奏東莞既post?
利申: 太細個未去過

扮咩啊，就咁睇你都已經兩次啦

入去屙屎呀咁都唔識

越黎越覺得
中國人無論官定民
都有「基度山情意結」

真係支爆仲有冇錢玩

好出奇？

深水埗有後生既咩

其實無咩野可能可以去返以前玩法
而家大陸女仔易容術咁勁, 網紅錢咁易賺, 就算微信雞都易賺過以前咁多, 點會返轉頭, 大家FF下就算啦

而家要草定錢 過排支爆可以500屌一次迪麗熱巴級數既女女 你都咪話唔爽

屙屎

無錢仲有鬼人睇網紅

去叫雞可能仲平

係講到搵錢咁易，就唔駛落香港企廟街搵客啦

唔好問我 我冇錢叫

阿嬸你做咩呢？

成班阿嬸邊個叫

中女正呀

第二張好撚正

個look係正 透視t back
但睇唔清個樣

乜你都鍾意睇九龍十隻白虎架

點解你地男人要比250入去開大？

急起屎上黎2500都要俾

係泰妹黎 經常係lkf 一睇就知係啦佢個格
仲話自己北京mix Thai

成日周圍飛 又chanel 又cartier 好有錢

呢班阿嬸莫非就係當年東莞掃黃之後啲廠佬娶落來個班啊？
屌你啲廠佬係盲嘅定係大愛包容啊？咁樣嘅貨色都屌得落

有無得淨係剪髮？

老野不了

cls 啲女正成咁 仲撚洗溝女

嘩係大陸幾拾蚊開大嘅亞嬋 落嚟收4-5百？
又唔作大啲

情願俾貴啲去澳門算了

屌 好撚多年啦
嗰啲阿嬸見到都起唔撚到頭，仲話要俾錢 痴撚綫

1樓1有
福榮 鴨記一兩棟唐樓

新一代買樓好似已經唔係好理社區規劃/鄰里質素
最緊要係近地鐵站同埋新樓有會所
就算成個屋苑比屋邨包住都冇咩所謂

邊輪到你揀到咁多啊

幫你改公整D
東莞嗰啲就十五六歲
深水埗啲就五六十歲

屌 前幾年住深水埗入去剪過 個呀姐見到我呆曬 仲幫我剪左個柒頭 隱約係幕後見到有個呀叔 真係有陰影

我個本係九龍十大食府

3尾4頭點叫少婦，中女啦

涼都冇得沖,衰過邪骨

好快差佬會的人入巷仔話搜身拎你錢包

想試下 有無巴打一齊？留tg

深水埗呀阿哥你想玩咩質素

都有市場
之前先有啲廿歲仔去玩老鳳

如果當年東莞係咁今日就無人懷念啦

此老風不可長

你話全部雞30歲以下就話香港人之福
屌,全部成50歲
得棋靈王先會幫襯

老雞是沒有人要的

我出身太遲

證明啊伯消費群實力
出力又出錢叫老雞

仲中女？姨姨嬸嬸啦

掉轉頭俾錢當的鴨咁叫我都起唔到

肯定係啦，大把廢老早十幾廿年去支那叫雞沉埋船，娶集雞嚟香港，而家啲廢老無嘢做養唔起，啲老雞未重操故業囉

廿年前又係呢班人
廿年後又係呢班人

行過望入去就問我按唔按摩

all 屎

咩價錢
如果一百幾十蚊手作仔就唔好咁多要求啦屌

的確係90年代東莞
絕對童叟無欺

連啲雞都係90年代嗰班

香港福建城

諗百二歲命 60歲先係中年

講咩都假，最緊要睇樣

以前返東莞，而家返南昌（街）

大陸窮女人, 始終多過大陸有錢仔好多.
不過而家大陸嚴打, 同埋D 女又多咗方法搵食

雞籠雞街角有幾檔老雞，揸車望出窗見到嚇到我幾乎紅燈俾盡油

濕鳥便吹一吹

見倒香港咁鬼樣好慨歎，好在我冇下一代，希望十至廿年後某一個晚上睡夢中死去冇眼睇呢個支那城市，你話我灰都係咁話，總之佔中失敗後一切都玩撚完。

其實8-10年前已經有傳媒報過

買南昌一號果班同道友 小偷 蝻 雞為鄰

認真答你
條女幫你瀨屎眼

仲de 咩鳩tail 同你講完你都係唔敢去試啦

記者係咪攪錯咗
應該係將飛田新地條妖怪通搬咗過黎啫

Lm